3. Kaibas Möller Petsi Ado et sii Sullane Ado temma keest kah warrastanud 1 1/3 wakka Rükki.
Sai moistatud:
Et se Sullane Ado mollemalle Perremehel Jaan Kibbe ja selle Möller Petsi Adole peab see Willi erra maksma ja Warrastame est temma sai 20 lögi Kebbi.
